【香港人日常】得得得得得得得得得

得得得得得得得得得得得得得得得得得得得得得得
得得得得 得得得得 得得得得
得得得得 得得得得 得得得得 得得得得
突突 突突 突突 突突 突突

過馬路